[我愛馬斯雅]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[86]

希望佢下季翻生啦🤤

你應該會同某會然一樣負皮好多

馬仔第一季個光環仲有既
點都挑唔到負評王架喇

有登刁未

Yes 佢成400差唔多

屌，下個po叫我愛連加特算

我愛迪馬利亞

迪奧提
嗰時我真心覺得佢好波
真係rip .. 好shock

Oh~yes!!!

竟然
真係好突然

屌你老母

我有丁過佢

聽日同個fd去日本 有咩要注意

dom?

不可一,不可零

我同佢都準備左半打

可以互射

Isco都放？

有冇野可以J下

ToT 當年好掃得，曼都有傳過買佢

皇開8600萬⋯
做野啦木狗

有冇套都可以互射la

好似又係 A 米想買?

打包isco bale morata 唔洗唸

Hijack la diu
用錢扔佢

米蘭今年得1億2-3轉會費
佢地點會用8600萬買一個人

有套安全啲

籌旗買世三+Mbappe

世3 傷3個月wo

注意唔好發夢會有女俾你屌

應該等多年啦,阿朗仲咁FIT

去大陸真化冇野好

正路應該放James bale同morata就算
但放isco 代表唔放bale?

CONFIRM傾緊JAMES

根據以往經驗， 皇應該會全力追埋麥巴馬， 個款似新球王

唔打住,睇定先

LONG ROAD TO GO
雙方開價差太遠

隊長件10號
轉20啦，羅美路轉1
ddg都走

不了 肥西走

你都轉啦 晒左件14號

DDG included?

你轉翻35啦

RM WANT 70m

曼開50m?

NO BID YET

點死 ?

How about Morata or bale

好氣好力，大大舊

希望摩佬唔好賣人去中超/甲啦，空氣咁差，體育醫療又唔好

MOROTA AGENT CONFIRM MU ONLY CLUB TO ASK "FOR NOW"
AC WILL BID 50m+5m

有冇人覺得好在普巴係上季買而唔係今季
今個轉會窗啲價癲左好多

普巴可能會去到120m

係普巴炒到所有價高哂

暗黑兵法

我覺得係有個d乜球會財富榜
基本上對家知你賺緊幾多錢
然後單單都傳獌想買去抬價
搞到個市場癲左 同時好明顯而家有少少膠著狀態
市場除左鏝入左兩件 大家都靜觀其變

木仔

傳痢60m鎊（好似係鎊）買雲迪積
痴撚線買個後衛咁貴

當年買RIO都係痴撚線價姐

好似話到唔去鏝要跟高 daddy

好似幾易傷下

唔講咁多

仲貴過鐵塔 真係on撚9

我本來以為後衛黎講stones個價已經最盡

佢都唔係最貴後衛

大傷完都未知踢成點

最好就佢地貴價入水貨

講緊隊個

邊個

上季係希古恩90m 歐元去祖記開始先， 跟住就開始痴撚線

有咩可能放isco呀

Inter Milan and Manchester United are in discussions with Real Madrid over a €70m deal for James Rodríguez. (Source: @mohamedbouhafsi)

60m 鎊

都係普巴帶頭架喇, 水魚曼唔拎1億出黎, 祖記邊有90m搶西瓜

呢年轉會好悶.....隊隊都無咩plan咁

6月頭咋

擺明抬價新聞
james 係正
不過我覺得50m 左右合理d

你估打機咩
你揀人時 人揀你
同埋隊隊都撒哂網先
所以比d 時間啦

Dllm爵士連加特

55m pounds 買到都好好
60貴左啲啲
反正皇都唔會放Isco 丁下占士都好

屌 我曼比夠140m皇 全數資助佢買麥巴比
換佢個 bale James morata

bale上年就好j 今年真係睇定啲好
到時係第二個迪馬就屌鬼

凌晨留名

你不如驚james會係迪馬好過
Bale英國人點會適應唔返英格蘭

Bale英人

收皮啦拉車福特

咪寫明英國人

威爾斯人都係英國人，唔係英格蘭人姐

唔撚識字真係好可憐

仆街原來我block撚左條垃圾
條友死皇狗扮曼迷
唔撚洗諗住釣魚啦 未夠班呀你

從來唔會應佢

史長老嗰下長傳j咗十次都唔厭

幾時講講下變到真係J james架
開頭明明個個話佢廢得遠射唔防守皇馬邊緣人

果陣J緊基沙文嘛

講好唔提架wor

New Inter manager Spaletti wants Inter to keep Perisic. They are looking to sell other players to rais funds to meet FFP [Di Marzio]

P佬都無得J

FFP係咩？

太好了
真係唔想要

真ar

其實依家所有P佬既消息都係國米想抬高個價賣比水魚曼，一陣又話有人搶，一陣又話球會想留

拎舊錢買哥斯達

跟本上所有轉會經過mufc就會自動升5-10m
你都咪話唔爽

我開下個post叫我愛卡加華先

搶得贏我再講

梗係要叫 [退休>現役]

對隊長不敬

我話星仔踢得好過費查咋喎 邊有不敬啊

咁e3

打大佬

下個po係時侯換新相啦

下個post改名我愛朗隊, 唔知挑唔挑到負皮王個紀錄呢

講緊x士xxx？ -230好易過姐

cls

你太低估佢, 個紀錄post係 -3xx

佢d po 有bug 自動負評

爆炸國家隊入波

wickham有冇開過post 應該都可以一戰

爆炸而家踢到拖舟咁
我又唔覺得佢會開post叫我愛連加特

番去讀書啦柒頭

我諗佢既意思係開個叫我愛爆炸

又多條文盲

Bale is Welsh
Wales is part of United Kingdom
Welsh=\=English, but Welsh=British

爆炸今年食左拖舟上身, 點會仲有負評
反爆黨潛得仲快過反西黨

雞頭

可能中學未有西史
皇狗係冇腦架啦

係咪有咩誤會呀 清

佢周不時黎料先反下
佢同普巴hehe季尾真屈撚到

依句真 佢地夾到熟哂 條中場真係好尾機

爺爺1.4m買新仔

身為反西 無潛過

但係一出爆炸 成隊將個波踢上天

100m mbappe

如果廢老爆炸妹妹同場 我寧願個波唔好落地

阿木，你不如唔好叫阿木啦

國米過撚到ffp先講喇同曼聯爭
唔撚知醜

又抬價唔好賣囉…睇佢仲有咩人賣到過5000萬

迷爆

迷左好耐

咩係ffp？

Final Fantasy Prologue

從前有三隻雞
撚羊 撚羊 撚羊

你漏左個字

Icardi

呢件唔要好過要

佢賣Icardi咪仲傷

我爆又入波致勝

我講緊邊件值錢姐

收到瘋
今年唔買人,全力用幻幻+朗隊

木仔仲會親自落場

好想睇
諗起木仔列基美式分波就想射

人地入左醫院仲去激人

呢度個個都知我從來都歡迎james
唔覺得佢廢

病童：影相佬唔該幫我cut咗黑色cap帽條友丫 另外幫我拎件14號比阿媽丫唔該 佢好似話屋企條地布霉得濟想換

已經開始帶勞福仔

曼聯譚伯

條友識貨, 剩係拎住福仔件波衫

廢lin只是局外人

佢完全想避開條撚樣
做得好

不嬲都支持佢黎收馬達皮

佢成個人向左縮 完全係想避開右邊條七頭

中伏！落左坑追 エロマンガ先生

錯POST

又hey 0

動物

Daddy攬爆炸

睇到都覺痛

ching 識貨

咁爆炸真係勁 邊有人諗到佢由爆炸進化成拖丹

上年傳買mk 時都傳埋james 啦， 應該一早就target 左

煲水新聞都好信

其實爆炸幾時開始俾人串係拖舟

咩串 , 爆炸真心勁

估唔到moyes 都撚唔掂，最後比daddy 搵到爆炸本說明書

睇到好無奈

痴撚線 班猁狗又出嚟咬人

雲佬拍住初出道嘅月巴
勁到

禁區起到腳就入

同而家班柒頭真係冇得比

今季有雲佬喺到捧咗英超啦

有無轉會消息j 下？

由佢做到施丹個signature move開始

雲佬好有球味

皇馬想在今夏收購迪基亞，不過面對曼聯標出的天價，銀河戰艦心裡也打起了鼓。來自《每日鏡報》的消息稱，皇馬希望迪基亞能夠遞交轉會申請來推動交易，迫使曼聯在要價上讓步，但是遭到了迪基亞本人的拒絕。兩年前交易失敗的陰影讓迪基亞至今心有餘悸，他不想和曼聯鬧掰。

《每日鏡報》稱，迪基亞仍然是皇馬的第一目標，但是皇馬認為曼聯超過6000萬鎊的要價太誇張了。皇馬希望迪基亞本人能夠推動交易，告知曼聯自己想轉會，並且無意與紅魔續約，從而讓曼聯做出讓步。不過在親眼目睹了兩年前自己的轉會交易最後時刻破裂的鬧劇後，迪基亞本人顯然長了記性。他已經明確告知皇馬，他不會和曼聯開戰。

想買就俾錢啦賤種

木仔早兩日同西多有接觸

而家連單刀都唔敢話叫糊

諗起不射男

_ _ 連 _ _

尊重少少ok?

比人後面推炸...

自己去撩人先，本身睇車狗猁狗互咬咪好

Yes 下次咪開名

屌那星，mk都試過啦今季

Yes 所以我幫緊你

我爆又入波

笑4

好快又有三英戰呂布睇
今次呂布係皇馬

其實上至球員 下至廁紙
曼聯都俾人抬價
名乎其實水魚曼

睇下狗咬狗咪好囉，又過癮，宜家轉左同曼利互咬冇野睇

Bayern Munich have joined Manchester United and Chelsea in the race to sign Everton striker Romelu Lukaku,

Gossip: bbc.in/2qVNPKO

去拜踢後備？
定利雲走？
利申：ff

門神 好波

咁睇其實迪迪仔又好似係個種 去唔去都無所謂既心態
去又無所謂，留又無壞。完全立於不敗之地

可能唔用梅拿呢，屎左咁多

佢心係想去，但係留低無壞，所以無必要做衰自己

同埋馬體會出身乞住去皇馬好難睇

準備好未？

又唔係下體成名去，有乜所謂，講真，去皇巴真係好吸引，好多人嘅夢想，冇得怪佢

佢心諗: 兩年前羅美路都未有咁威 今次再黎過分分鍾比羅美路食埋 真的不了

阿木!!!!!!!

直頭係啦 加上見埋小豬單野
一陣無得踢世界杯仲大獲過轉唔到會去皇馬

【三獅特訓】英格蘭國腳當兵 辛苦到呢……

原來係為左隊長好先唔召佢

出年西班牙人腳唔係想像中咁勁咋wor
莫拉達成唔成材未知 但中場冇乜邊個接到班 後防更加老化
反而法國 比利時班人腳好好j 仲要當打

ddg 重有幾年約，反應龍門都係玩到30左右，我地用完佢黃金期比佢free 走都無壞， 卡西都係29 30 開始唔掂

比利時落場踢都唔係咁好姐
西班牙中場有Koke Saul Niguez hehe Silva Thiago都唔係咁差姐

中場 Thiago Saul Koke Isco 都夠勁啦

比利時一個拖舟都打到人地訓低啦

比利時打機就勁，踢落就個個打天才波，重衰過曼

同法國咁 領隊無戰術部署 將星排晒出黎

已經好勁啦西班牙,只不過冇當年咁尾機姐

比利時個陣一兩年前都話緊勁 最後踢出黎廢到仆街

幾時先簽pxxxxxx, 想J

有夏世三又迪布尼 唔知點解咁廢

應該佢gf想佢返姐
曼聯又對佢有求必應咁濟
龍門教練都撬埋俾佢
再真係簽小豆真係俾我都唔走
曼又唔係細球會

龍門有卡吐
中場KDB 世3， tielemens又ok
前面有LKK
其他冇講果d都唔差 踢到pat屎咁

龍門有咳吐
後防有Alderweireld, 華湯根
前面lukaku
中場更加唔使講, 而家仲多隻Carrasco

排面其實好勁

卡吐
蒙尼亞 艾達維特 公司 華湯羹
爆炸 尼恩高蘭
卡拉斯高 迪布尼 世三
虛卞吉

皇馬連拎2屆歐冠已經開始回塘 下年多數冇貨賣
梗係留番起到好

拖丹咁尾機都要做後備
反而盧卡古正選無波入

華美子

佢地好似打緊3421

仲有MEATENS

分分鐘3連霸

不過下年睇好疤
幾乎轉親教練果季都勁

馬天尼斯做coach
梗係全攻唔防守

睇下美斯要求買咩人先再講

好睇最後爭到歐聯打，如果唔係靴可能去巴，迪迪仔會去皇

法國
華拉尼 簡迪 普包 馬度迪 基士文 加美路 仲有我
屌打哂你地

就算冇歐聯 hehe都肯定唔會走

呢件真曼點會走, 耶子咁柒都肯黎

入選到再講

會唔會睇得hehe太高

Manchester Evening News report that Lukaku’s father, Roger, wants him to ignore the overtures from the Premier League and move abroad instead.

想知點申請康文jam room 毒撚想join

“I handed my list to the CEO in April and he has until August 31 to give me what I want, or not.”

大家隨時慢慢等到831

熱曼都上緊力
車就要睇下多線作戰既能力
鄰居就要執番個後防 進攻無問題
死利狗就講黎都廢事

下年英超應該都起碼有兩隊入到knockout stage掛

60M想買DDG? VAN DICK就比到你

熱一到歐戰就漏油…

想問下個big surprise去左邊！？

咪就係個個以為簽硬基沙文，點知簽唔到

其實轉會窗未開

而家有d 似未到聖誕節
d 小朋友問 big surprise 係邊？禮物係邊？
都未到聖誕節
比d 耐性好無？

咁我正式宣佈曼聯轉會窗完結 大家可以訓到八月開季

說好的七月二十前集訓呢🤘

熱狗信唔過
反而垃圾猁打強隊應該有驚喜
不過最後咪又係比皇狗掃低晒

Gym room?
我個陣上康文處個網 然後有啲日期比你簡
通常都full 哂人 你可以早一個鐘去個到排隊
如果有人無黎就排隊既人補上
要上一日 勁悶

最區有愛 要試下先

收皮啦

歐國盃個時 法同比利時牌面都星到癲 點知俾提子搞惦

去僻d既體育館交表抽下

抽不如直接去排隊好過
啲人都唔知點申請既
次次都爆 我就申極都申唔到
最後我同我frd都係排隊入 個日起碼有5個人無去

做咩唔去p記

青衣某體育館好易中

你敢唔敢

木仔上季初呢招真係好絕，啱啱好封埋DDG會係摩佬第二季就自己話要走既機會

肯定冇獌

我有教練牌 填張form就book得

聽講跟鬼婆做gym一折

單手舉起我唔駛錢

跟你操幾耐先可以凌空抽起自己

小妹住屯門

🤓🤓

做model

V92走左都仲可以令到個男人兩年後仲有陰影
摩佬敢唔敢

V92的震懾力

清到屎波0未

希望牙羊吾好信呢d假消息

你老死講架喎

比人屈 佢🍇我既外貌

阿記都首簽了

BBC Radio Solent understands that #saintsfc are to report Liverpool to the Premier League over an illegal approach for Virgil Va Dijk

除左好耐褲 乜都射唔出 好慘

簽pepe黎玩一兩季都好

搞掂尼馬先啦

去PSG呀

聽講疤好似會買天使

仲要免簽
雲加

雲加又贏

貼錢就有人要

加錢換keane

睇得出大家自從基沙文宣布留隊之後已經唔敢再j其他人，個post推得慢左好多

J返08堆人

J到空炮都算, 再J分分鐘過埋鄰居度
一日唔見踩草都唔J住

Romelu Lukaku has made up his mind to go to Chelsea, and is set to turn down Manchester United for a return to Stamford Bridge that will cost upward of £80m.(independent)

阿妓都簽到人了

仲要免簽勁人

雲膠發功啦

又話有歐聯易D簽人既, 屌你木仔人呢?

曼聯無錢簽人啊?

BREAKING: @SouthamptonFC ask @premierleague to investigate alleged illegal approach from @LFC for @VirgilvDijk - Press Association. #SSNHQ

咁你入左未呀
仲唔改名

兩隊都買慣賣熟....仲扮咩

Liverpool are leading the race of signing Lacacette with a transfer fee of €65million. Manchester United, Arsenal and Chelsea are also interest to sign him. [ykfb] #Chelsea #Arsenal #MU #Liverpool

梳

$$$$

After claims from a Gazzetta dello Sport journalist that Manchester United were close to sealing the deal with a €52m for Ivan Perisic last week, it appears that no such bid has been made.

In fact, the bid that has been placed by the Red Devils isn’t even close to that figure, with the same Gazzetta stating Ed Woodward has only put €30m on the table.

That’s a far cry from the €50m Inter Milan are refusing to budge from, meaning, if true, things are far from being sorted in this deal.

Whether the €30m bid is just Manchester United’s way of starting negotiations for a

木仔

拿 木仔我撐你呀
唔想再做水魚啦

又炒車

30m 合理價
如果係真既話 木仔醒左喎

木仔撚國米

木狗又變木神

佢做過咩嚟？

認真踢嘅話就應該起碼入到四隊嘅
係驚有啲敗家仔出到去又hea踢
陀衰家拉低系數啫

熱狗班英撚打歐賽就hea踢

木仔做銀行家啲數口同議價能力應該好撚勁架
唔好再比人禁住搶做魚水曼啦

痢打空炮仲要比一隊告

冇料扮四條
浪費哂歐戰分

不嬲都神

盧卡古有無機

爺爺都有貢獻過佢地

30m合理，最多比盡35m
要就要，唔要就算數，你過唔到FFP你既事

唉

莫拉達都好

又做麥叫春呀
撚左未呀

莫拉達唔係話留係蝗咩？

撚咩
依加好亂呀我

撚袋鼠
一定好正
有幾亂呀 分享下

蝗要佢先得架

撚你個袋呀

出左澳洲我flirt得佢仲勁佢又覆得我好密又講埋電話
姐係點呀

姐係返黎就上啦屌
記得搵間正常啲既餐廳 食個飯 行下街
時機適合時拖佢手 送埋佢返屋企

手足喺澳？

送到返去記得詐肚痛入廁所拎個bra返屋企

識挽

係澳門

咪臭係 成撚日比你地班友踩

你喺悉尼？

BREAKING: @Everton striker Romelu Lukaku says he has reached 'an agreement' with another club #SSNHQ

今年d價咁癲真係好彩上年就買pogba

#Roma star Radja #Naingollan has refused to rule out a summer move to Old Trafford amid reports he has emerged as a £50M target for Jose.
Premium Sport asked him about the rumoured #ManUtd link and he said, smiling: “It may be true. It may not be true.”

有班人 嫌貴呀

一定係上車

佢好撚勁 但係29歲 50m

墨城

呢排傳得勁果堆都出現左變數
究竟最後會簽d乜返黎

diu,仲撚月下個月過黎相認

回收外借球員又一大戰力啦

依個買到真係好屈

J歷史算，呢隊曼聯好有距離感

有預感雲加真係出成億去買M蘋果
一鋪博翻生

咁其實佢都要做D 野去說服D 球迷/ 管理層 佢留任係有目標既
一野買M蘋果真係可以令成班阿妓迷返雲

已經唔想睇D轉會傳聞
呃鳩人既

郎隊留隊 回購黑碧

原班人腳+幾個外借回巢 就咁開季

但佢今季轉左踢輔鋒
打唔打得返防中未知之數

左j右p 雙翼齊飛

唔需要中場啦 最強之人已在陣中

J不了

ESPN reports that Manchester United are willing to listen to offers for the forgotten man Adnan Januzaj this summer.

其實如果因為價錢傾唔成買唔到派利是
其實可以傾向同hip hop仔久唔久上十幾分鐘係邊路發下爛都唔錯

要防中？Call Me！

盧卡古都可以唔洗j了，佢自己都話reach agreement，9成係車
基沙文唔走
摸奶達又留蝗
仲有咩選擇

你打防中其實好勁 點知變左萬金油

比多半季機會都好丫

下個月就收皮啦 我放大假黎旅行咋
撐lin既都冇撚腦

J仔點睇都勁過lin

里昂嗰個Lxxxxxxxx 囉
其實幾想佢黎

我都想 一月用黎換基沙文

大家都係法國兵 頂住檔先啦

基沙文想同佢同妹妹踢wor

又迫人打j

係勁過
但lin個定位係跑狗型工兵
點睇j仔都唔會係呢類型

想睇返j仔段飛機文

但有人講過一月唔會，歐聯唔比出

可以train做卡膠類

J仔第一季個陣真係好好J，個時真係諗傑斯有接班人

著返44號又可以翻生 咁P仔着咩好

14啦

佢打中堅啲向前傳波都咁到位
打防中應該再好啲 仲可能唔洗做中堅成日包越位犯錯 位置感又好

要train多個卡膠用盲佬咪得

佢意思係盲佬係卡膠類

其實基沙文有無機買左佢返黎再借返比馬體會半季，一月佢地咪買人囉，夠重情重義啦

期間大傷咪GG

你打去同木仔傾傾

最簡單係我地買Laxxxxxx 一月換基沙文 同馬體會協議大家歐聯唔好出佢地

好似係借人都唔得

P仔原來全季西甲第五多take ons

咁下半季歐洲賽都無得出

見轉會po老鼠話 Lkk-> 車
90m+10m add ons

新人留明

講左la
佢話買完宣傳又做唔到
果到唔着數

同馬體會協議唔出佢

阿朗x隊長x老費rip好好j

同猁搶得贏先算

收到風回購小豆 其他原陣開季

都話左借人都唔得 除左自家青訓/回收借將
其他新球員 一律唔比注冊
同埋基沙文唔重情義 唔會為左咁唔幫馬體踢歐聯囉
利申：ff

邊度收

啲把握力衰過廢老，係得個快字

丁仔呀

怪就怪自己唔努力

呢樣真

買佢比之前傳嘅任何一個都差

轉會未

只能講同曼無緣，下季我覺得佢都仲有機會黎曼既

操大隻左仲廢

Bayern Munich are willing to sell winger Douglas Costa and midfielder Renato Sanches if the right bids come in for the pair.

玩具呀 DLLM

睇吓會唔會好似阿朗咁，留多季先走

除左j仔 其實有咩first team成員會走？
其實季尾如果唔係啲人傷哂 啲人根本多到仆街 如果夏天再買多四個 真係唔知點計

你 屎波寧 朗隊 out

朗尼,垃圾寧,廢LIN

Everyone Wants To Play For Manchester United – Lazio Star Makes Admisson

Lazio attacking midfielder Felipe Anderson believes that every player would jump at the chance to play for Manchester United and has reflected on a missed opportunity to join the Red Devils.

Manchester United were regularly linked with Anderson several years ago, though no deal came about and the Brazilian stayed in the Italian capital with Lazio.

He admits Manchester United did come calling two to three years ago, but he looked to focus on life at Lazio and let events run their course.

But Anderson, who saw no move come about, dropped a clear indication he would have welcomed the switch by saying in his view any player wants to play for Manchester United.

He confirmed offers from the Red Devils, while explaining in recent years he has taken a relaxed view on transfer talk, saying on SporTV: "Two or three years ago I received offers from United.

"There was a lot of speculation on this matter. I was having a very good season with Lazio and I always focus on my work.

"So in these last two years, I let my sister, my girlfriend and my agents deal with them. I'm enjoying the holidays."

The Brazilian was then asked whether he regrets not having joined Manchester United.

"Every footballer would like to play in a team like United", Anderson replied.

Still just 24 years old, it remains to be seen whether the Manchester United ship has sailed for Anderson, or whether the Red Devils might at some point in the future offer him another opportunity to play his football at Old Trafford.

Lazio finished in fifth spot in Serie A this season.

Read more:
Read more at

留意到好多49000覺得1月後仲有歐聯踢
過到分組賽先講啦

萬金油都賣？ 打後備好正喎 點睇都係shaw危險啲

到底會簽Lindelof定米高堅尼？

呢個係上上季傳曼聯成員

飛機盃決賽又係咁講, 霸氣盃 32強開始講到決賽又係咁講

歐聯踢都未踢 , 又係咁講

是但啦，唔好留史波就得

lukaku走埋,朗尼就明朗化

想要lindelof多d
睇過mk dons果場真係諗返都發惡夢

係咁架啦, 唔係點D7人

On9
佢依啲先重要 永遠依類萬金油 係多傷兵情況下先最重要

點解唔比馬仔踢番正前試下，係要買人

Mino Raiola to BILD: "Yes, Mario Balotelli will play for Dortmund."
唔撚係奧巴美揚呀嘛

清盲? 你狒狒上腦?

快點回家吧肥仔

木仔好撚廢，辣殺

德甲浪射及神射手lol

morata d 數據原來咁屈

屌你老母，抵你溝唔到女

Alexandre Lacazette says he's open to the possibility of not playing for 6 months while waiting for Atlético's ban to expire. (Source: ESPN)
咁痴情，如果係咁馬體先係最大贏家

歐霸好似都一樣注册唔到

Lacazette->馬體會
Lukaku->軌
Morata->留隊

你何嘗又溝到女 ？

最想佢黎

奧巴美揚唔係去PSG咩
黎曼我J得落喎, 就係想要跑狗

次次都係lkk老豆依樣個樣

哥斯達好差咩
拜仁做咩要賣

得呢到班on9覺得佢未證明自己

上年早早買好人, 呢年就仆街啦, target比人買撚曬, 開季幾場同超級杯bye 9 bye

第3個搜尋

依家其實仲係好撚早

一直都唔明拖舟死用賓周馬唔用莫拉達做乜

我都想溝到女
A0毒撚

BILD可信 但RAIOLA唔可信

咪係 上年阿妹同IBRA都拖到呢到屌晒鬼

由頭到尾係講緊
Morata係咪勁到值得用DDg 黎換

你係咁spin 到 講Morata 勁唔勁

阿水唔知Morata勁咩
用錢買到就唔洗講野

問題係
佢係咪勁到值得用個已經world class 既DDg黎換？ 呢個係問題

因為佢今季第一次入多過20 ，未試過長期打正選

你問我 我實話支持博 用Ddg 換

但有其他人覺得唔應該換
我唔會用on9 黎形容

佢條女就係係Australia

最好梗係撚到蝗MORATA又買到 DDG又唔洗走

木仔簽到莫拉達兼DDG唔洗走
我正式入紙迷木

同路，首選留DDG,次換Morata,三換James加錢，淨係換錢就不了

除左第一年外 年年都有人話入紙迷木仔
轉個頭買唔到人就屌哂佢老母

華拉提呢屌

呢度d 人係咁
其實心入面好想贏
不過驚柒 驚比其他隊binc
就講呢d 黎令自己有個落台楷

真係做到既
就當佩雷斯撚狗咁撚

但機會率大過猁狗攞英超少少

阿木唔屌唔得，踢一踢先郁一郁

迷左木好耐
in woody i trust !

嘩，讀心神探呀

真係簽左人先迷都唔撚遲啦
而家人都未撚簽
繼續反木狗

活華特死全家

g持

睇下拿卡表現🙆🏽‍♂️

世界盃年撚有得咁樣俾你咁玩

拎黎打右翼？

我偏向白lin mkeane見底了

佢係咪同基沙文係gay?

簡啤問句
你有冇睇過一場Lindelof?有既睇過幾多場

有！您想我答幾多場先合格？

快撚d買奧巴美羊啦屌
我曼好撚耐都無呢類型高速跑狗

葡超都有睇,咁佢係賓菲加打中堅係左定右

叫得羊既都幾高質

希望來季有得睇雙羊齊飛

雞頭係咩意思

諗起都扯扯地
最重要係入痢波 然後鏟草

撚羊+錢換奧巴馬羊

成日話時間尚早，6月頭……
同上季開例一路講季初唔使急唔使急，
結果第六埋尾一撚柒樣
屌你老尾有人好快撚d搞掂佢啦，早早早，你老母

關咩事

美羊唔止快，仲好撚高，188cm

唔貪心
簽到奧巴美羊同華拉提我收皮了
甚麼morata 基沙文個d唔需要了

連轉會窗都未開
都唔知急咩

不了 撚羊>美羊

美羊羊黎到唔洗死全家既
我幫晒曼區手足含撚

高唔代表撞得同頭槌好

希望牙盲自己讓件17號出黎比美羊

要雪雪聲喎 唔係唔收貨

永續

Morata打法似雲佬？
純粹睇球王片 冇睇過賤種一場

阿記都簽人啦... 木狗做緊D咩

LKK就入車, 獌連個似樣前鋒都買唔到

ching唔識波

牙盲改著10號

盲 18
羊 7
馬 9

我地曼組法國隊失敗左，而家到轟想組比利時隊⋯

18號係....

咁又唔同講法

講明先爆炸not for sale

羊格 7
美羊 17
牙盲 10
華拉提 18

朗隊退應該封number

morata follow晒曼聯啲人

不嬲有follow 架啦球員之間 嚇我唔到既

木仔黎料

敗家孖寶

咪ff咁多啦

莫仔follow左小白 美欺 草泥馬

講起含撚 某會員好似話過Fosu_Mensah有正選就幫曼區巴打...

仲有CURRY, 其實佢準備過勇士

屌你 佢追蹤九百幾個人wor

佢黎左好可能會無左迪迪仔，今日見到話佢唔想同反曼聯⋯

不過ig個follow係愈遲follow愈上

公廁

係，仲要唔較private

好似又係喎... 唔記得左

走數狗

Yes 佢重話幫我含到雪雪聲

派利是最近都有follow 曼聯啲人

達仔真係好撚好j
又後生又快又有身型又有射術又靚仔
自己帶又得搶點又得
皇馬如果放佢走既話真係好on9

佢neymar messi 都follow喎

下下做契仔賓周馬後備你都唔想啦

冰個會然 我幫你追數

咁你好快D追, 呢D野好邪
唔找數下季唔使旨意有得出

聽聞佢既樣似咁🤓🤓 你知道邊個？

新人留個名

勁撚到

吾知 冇乜印象

佢如果運到個波上去就好d
上季見佢一d創造力都無

找吾找數 刀冇得出

拖舟

佢辣殺黎

好尾機

爆炸受左咩刺激

美羊都有人J....
有睇多仔波都知佢miss 唔少chances

Czech 拍av就叻

無睇直播都知

打開左中堅 買嚟拍拜利夾 FIT晒啦

As Real Madrid required €78million for Morata, Manchester United ended their chasing on him. Now Mourinho is targeting Cavani as alternative with the intention of reuniting Ibrahimovic and Uruguay striker in the forward next season. The report also claims that the initial bid (made by MU) will be €55million. [yhsnd]
#MU #ParisSaintGermain #Cavani #Ibrahimovic #Mourinho #Morata

其實我覺得可以俾

唔包DDG既78 咪78
比唔起咩

£70m散紙黎姐，俾啦

美國《福布斯》公佈的世界足球俱樂部價值排行榜上，曼聯以28.6億英鎊的價值五年來首次登頂，巴塞皇馬分列二三，英超共有六支球隊排名前十。

這份排行中，曼聯超越了西甲豪門巴塞和皇馬，成為了價值最高的俱樂部，而英超共有六支球隊登上榜單的前十名，這六支球隊分別是曼市雙雄、槍手、車路士、利物浦和熱刺。另外的兩家豪門球隊分別是本賽季的意甲和德甲冠軍得主祖雲達斯和拜仁。

根據美國商業雜誌的報道，巴塞目前的價值為28.2億英鎊，而在過去四年中一直排行榜首的皇馬的價值則是27.7億英鎊。拜仁慕尼黑俱樂部的價值為21億英鎊，而曼城也以16.1億英鎊的價值超越了阿仙奴的排名。

在2015-16賽季中，曼聯創造的收益約為5.93億英鎊，這比皇馬和巴塞都多出了大約6000萬英鎊。紅魔也是目前世界上利潤最高的足球俱樂部，他們的運營收入為2.23億英鎊，比排在第二名的皇馬高出8300萬英鎊。

福布斯世界足球俱樂部價值排行前十名及價值：

曼聯：36.9億美元(28.6億英鎊)

巴塞隆拿：36.4億美元(28.2億英鎊)

皇家馬德里：35.8億美元(27.7億英鎊)

拜仁慕尼黑：27.1億美元(21億英鎊)

曼城：20.8億美元(16.1億英鎊)

阿仙奴：19.3億美元(15億英鎊)

車路士：18.5億美元(14.3億英鎊)

利物浦：14.9億美元(11.5億英鎊)

祖雲達斯：12.6億美元(9.8億英鎊)

熱刺：10.6億美元(8.2億英鎊)

如果ddg唔走簽呢5個夠哂開季
morata
美羊
fabinho
白lin
p佬

而家乜轉會都會有魚拉突

摩佬好似話一定要佢 但只係想出3500萬pound簽

抬價部

買到人未呀
六月頭喇

我諗去turan

ac都係出50+5,我地要成70

P佬35m鎊 絕對抵簽喇
貴就諗諗

Ac咪比人reject左囉

係咩，冇睇到

Jose Mourinho is set to reshape his Manchester United squad this summer. Despite winning the EFL Cup and the Europa League, United fell short in the Premier League and, with a Champions League campaign to prepare for next season, are expected to bring in about four new players this summer. To make room, the manager is set to allow other members of his first-team squad to leave Old Trafford.

Here's are the five players most likely to depart United ahead of next season.

Zlatan Ibrahimovic

Ibrahimovic's contract with United will expire in June and, if he doesn't sign a new one, he will be able to leave for nothing. His future has been complicated by the knee injury he suffered against Anderlecht in April that ultimately ended his season.

The striker, 35, has started his rehabilitation after having successful surgery in the United States. But he is not expected to return until the new year, and that would be a long time for Mourinho to wait.

Ibrahimovic has been linked with a move to LA Galaxy, but his agent Mino Raiola has insisted the Swedish forward will stay in Europe. Raiola has, however, conceded it might not be at United.

Wayne Rooney

Rooney, 31, has seen his role at United reduced this season, and it has cost him his place in the England team. His situation at Old Trafford is unlikely to get any better with Mourinho planning to bring in more attacking players. After signing off with the Europa League trophy, Rooney might feel it is the ideal time to leave.

He doesn't have to because he is still under contract, but he has said he would like to play more regular first-team football, with Everton and the Chinese Super League as his most likely destinations. Rooney is to play in Michael Carrick's testimonial at Old Trafford on June 4, and a decision on his future is not expected until after that

Wayne Rooney
Wayne Rooney has seen his role reduced but remains under contract with Man United.
Chris Smalling

Smalling has seen his first-team chances come under pressure because of the arrival of Eric Bailly last summer and the form of Marcos Rojo, though with both unavailable for the Europa League final, Smalling was picked to partner with Daley Blind at the back.

However, sources have told ESPN FC that United are open to offers for the 27-year-old centre-back. Mourinho has made signing a new defender a priority this summer, and United have been linked with Burnley's Michael Keane and Benfica's Victor Lindelof.

Matteo Darmian

Darmian couldn't get into United's squad at the start of the season, but he ended it in the starting lineup for the Europa League final.

The 27-year-old Italian defender filled in at right-back and left-back as Mourinho was forced to deal with an injury crisis during the second half of the season. Antonio Valencia has won the battle to become first choice on the right, but the opposite flank remains a problem position, especially with lingering doubts about the future of Luke Shaw.

Darmian said after the Europa League final that he wants to stay at Old Trafford, but he might have to return to Italy to find regular football.

Adnan Januzaj

Januzaj, 22, was sent to Sunderland last summer to get more Premier League experience. But the Belgian winger suffered a disappointing season under David Moyes as Sunderland were relegated to the Championship.

Januzaj did little at the Stadium of Light to warrant a United recall. And, when asked in April about the forward's future, Mourinho said he had already made a decision. That is likely to mean Januzaj, who still has a year left on his contract, will be allowed to find a new club this summer

大米都放唔撚係呀

佢好重用大米呀 季尾都成日出佢

人都未買就賣 唔夠人又唔用新仔

因為得佢同盲揀
而盲要打中堅

比個機會J仔啦

我都係咁話
再唔得先放走佢啦

打護級隊都唔掂，點打曼聯阿

得返一年contract 而家唔放到一月就可以簽pre-contract free走
佢有幾多斤兩 係新特蘭大家都睇到
連以前費沙甘保黑碧既表現都冇
賣到十幾m就好賣
夾硬留多年後備對佢發展都冇好處

其實佢係新特蘭場場都俾人輪連上腳既機會都無 點知有幾多斤兩
嗰陣黑b有幾多粒星磅住佢佢先刷到下數據 最多咪係到鳩跑

呢到d人反佢

J仔就算鳩數啦仲諗，連多蒙特轉用後生仔既球隊都屌鳩佢就知啦
你唔係諗住摩佬救到佢下話？

我記得我以前反J仔撐羊比你地屌到開花

佢同mk真無敗家雙星

其實可以點出j仔
同一個位咁多人爭
J係去到季尾好似係黑貓都變埋後備
打護級隊打到咁點比到機會佢

就算椰子果季都唔覺得佢係top
難聽d講真係吹大左 心態又唔係好
要比機會都輪到p仔先啦
仲有反lin都唔好吹到j仔勁過Lin

P仔今季係西甲踢得幾好

Manchester United have had a £52m bid rejected for Álvaro Morata. Real Madrid are holding out for £78m. (Source: Sky Italia)

Sky in Italy: If Manchester United fail to agree deal for Morata, they will try to sign Andrea Belotti from Torino - has £87m release clause

78m掉佢啦

抵啦，LKK 都90 M , 皇祖都踢得掂先78 M

皇祖踢得掂易過愛華頓啦

on9
morata78m唔買
用87m買意假 ?

下...

壓價

我唔覺得用cash買到達仔 你係鍠都一定要加ddg落去
調轉你都要人加 isco bale james啦

J仔天份應該好過LIN既
不過心態真係決定一切

搵定plan b, plan c
唔賣就算, 唔使俾賤種睇住黎食

78m 達仔都拖

兩日冇一個post
曼區已死

依家先係正常

來自英國媒體天空體育的消息，曼聯嘗試向皇馬求購莫拉達被拒絕。據悉，為了買下莫拉達，曼聯提供了一份5240萬鎊（約6000萬歐元）的報價給皇馬，但是被拒絕。皇馬方面希望能在莫拉達身上換回7800萬鎊（約9000萬歐元）的轉會費。

剛剛過去的這個賽季，莫拉達各項賽事總計為皇馬攻入了20個入球，數據很出色。但在皇馬，他無法獲得主力位置，出場時間也受限。這是莫拉達考慮離隊的主要因素。

曼聯如今也有非常迫切的鋒線補強需求，伊巴謙莫域重傷後續約前景成迷。如今曼聯只剩下拉舒福特一個可靠的前鋒，剛剛過去的這個賽季，馬迪爾和朗尼的表現都很不理想，曼聯進攻乏力的問題非常突出。因此摩連奴希望在今夏引進一名9號前鋒加強進攻火力。早前《電訊報》等媒體也報導過，莫拉達是摩連奴的首選目標。不過如今看來，曼聯在收購問題上遇到了一些阻力。

天空體育還稱，如果挖角莫拉達失敗，曼聯的另一個候選目標是拖連奴前鋒貝洛蒂。剛剛過去的這個賽季，貝洛蒂在意甲聯賽里攻入了26個入球，表現搶眼。不過想要收購貝洛蒂也不容易，他合約中有價值8730萬鎊（約1億歐元）的解約金條款，拖連奴方面堅持不會在價格上做出讓步，這筆交易的投資可能會遠超收購莫拉達的交易。

齊頭80M鎊即畀啦屌！

雞頭早晨

呢排轉會新聞睇到麻木晒 乜柒都有魚拉突
難分真與假

早晨 叫我羊仔得架啦

老實 要拖連奴我真係不如要達仔

全世界加盟我曼

Daddy買人不嬲都好針對性
一定會買到個有返咁上下級數嘅前鋒

時間上雖然好早，但市場上放售嘅一線球星少之又少，其他隊又一早搶緊人。單係講前鋒，已經冇左基沙文同LKK兩個選擇，達仔之前又傳到即將加盟米蘭，得返踢意甲嘅貝洛迪同一直想走但走唔到嘅敗家羊...木狗再唔爽手啲到時摩佬四月已經畀佢嗰份收購名單可以扔撚左佢

米蘭簽唔到達仔, 另外仲有拿卡(雖然好難)

係 到時上面話仲未開轉會窗班撚樣唔知係咩表情呢

左翼有p仔

如果美羊黎就好 瘋狂同mk一齊miss chance

買個前鋒夠哂啦
默契都好重要

人地寧願唔踢半年波都想去馬體(好似係)

到時咪邊j人地嘅球員邊屌摩佬木狗死全家囉

啲錢又唔係我既
難得賤種冇r埋ddg
理撚得你一野轟落去

情願用86m買個意假前鋒都唔用78買morata
唯有可以解釋既係佢地唔想比皇馬食住

呢句真

岩岩睇完白lin球王片
又有速度封位又準又有身形
幾好j

Belotti咪仲貴，要證明左自己嘅好過啦

To meet FFP regulations Inter need €30m by June 30th which is why Man Utd won't raise their €30m bid for Perišić. (Source: @Sport_Witness)

撚番國米轉頭

30m真係最盡

AGGER
如果 希古恩都值90M
達仔都值呢個價

屌你老味 今季都買左四件波衫
木仔幾時做野

Ho ball

呢件輪換料
30M真係只值呢個價

黑木都唔j 就知來到應該幾勁

成隊得佢同icardi最值錢 唔肯賣就摺埋啦，到時要賣夠幾個人先過到FFP

有無白lin消息 好想睇下年中堅黑白雙煞
新一代Rio加Vidic

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Could be negotiating tactic but Inter Milan letting it be known they want to keep Ivan Perisic. Still key Man United target. Inter want £45m

而家你急我地唔急

Breaking News: Manchester City closing in on Southampton FC left-back Ryan Bertrand (27) for £25m. [Sky Sport]

鄰居買bertand，咁mendy可能有d機

本身都唔想要，企硬咪唔好賣
即屌達仔啊死木狗！80M鎊一嘢轟落賤種度啦屌！

Ed Woodward, Manchester United's executive vice-chairman, has assured Anthony Martial he has a future at Old Trafford. (Source: Times)

木神出到聲，馬仔fans唔洗擔心

樓上咁多人死J爛J
睇黎morata又係空炮多
mola mola

屌你老木，一野轟落去達仔啦屌

記得下季多走位少獨扭就易踢好多

早晨呀D清 咁早就叫春

哥狗話要哂

聖人真係英人兵工廠

癡撚線 買咁多個左閘黎食呀

冇驚過

買咁多後防, 鄰居下年想改踢5後衛咩

佢個人生活咁唔自律
變化咁大
真心係一個問號
有價不如賣鬼左佢

推後防上防中

黑木唔J，馬仔下年有機會反生

多謝你

無驚過 不過佢波衫no. 會唔會著番9號

木仔保證有咩用
又唔佢出人排陣

52m+ Ronney+Smalling

The Benfica defender insists he will see out his contract at the Portuguese club despite interest from Manchester United

“I’m not [leaving] – I have a contract, so I’ll be back,” Lindelof is quoted as saying by ESPN.

“I’m not saying anything about that [interest from United]. I say what I always say — I have a contract with Benfica, and that’s what I’m focused on.

“I just try to focus on what’s important for me. I know a lot of things get written, but I don’t think it’s right for me to read it all the time. It wouldn’t suit me to read rumours.”

白lin唔黎

卡斯米路都靚仔過佢地 蝗唔會要嫁啦

又話有歐聯會多人黎既
連踢歐霸既雲爺爺都簽到人
屌你木仔咩

意人真係信唔過

未firm唔敢亂開聲住

如果老豆要簽中堅
一定簽到既
而且唔會差到好似 屎波 同 JONES咁

真係唔明做乜達仔要排後賓周後面
明明勁過賓周

咪撚黎
我要keane好過

法國同鄉vs青訓

白Lin感覺全面過Keane

踢法囉

朝朝起身都有野睇

廢老朗隊福仔浪費左十鳩幾球 入左一半 妹妹就唔洗成日比人用數據撚

無所謂啦，下季佢地就知味道

原來馬達mk都浪費左佢好撚多球
佢轉邊又快又準 朗隊學下野啦

雖然迷開馬達子, 但係前排狗咬狗講到馬達既入球率我都唔撚夠膽出聲

條片完全睇到曼聯班人把握力有幾差

Btw 妹妹長傳有史長老味道

而家仲有冇傳馬迪，如果搵到個馬迪第一季轟嘅表現嘅防中返黎加靴同妹中場真係會好勁⋯

22歲未識諗姐

22歲比我都忍唔到

屌 睇睇下 見到廢到季初啲浪射 眼火爆冇撚睇

滾就大把球星都會, 滾到腳軟都唔收下真係無人幫到佢

如果踢鍠疤真係輕鬆廿幾三十助攻

如果比個阿古路黎 今季普巴一定>kdb

唔敢反妹了
btw伊巴真係miss勁多必入球 希望快d搵到雲佬二世

pogba
反妹死全家啦

比個vps同小豆
真係一季輕鬆30-40球助攻

不嬲迷妹

白lin勁好多，配埋黑b真係可以係新一代Vidic加Rio

木仔買莫拉打咩呀，趕住印衫呀屌

唔知下季7號懸空定留俾福著一季呢？

唔明點解有人反妹 阿妹根本幫我獌中場提升左3個level

黑白配

你咪印左廢lin

唔靚仔著7號必死

一直話普巴好撚勁
係呢度有人不停狙擊佢

19好地地走去轉7

華西都叫靚仔呀

d波又毒, 傳波moment又準確
一大班傻9笑佢唔值個價

著7號個季瀨晒嘢

未有7號既實力 真係唔好著7號
又或者未有人配著7號不如一直懸空住唔好著

剪唔返90分鐘精華片出黎點值1億呀

咁嘅話可能11號都係

咁11號又無7號咁大代表性

馬仔幾襯11號 我覺得

而家睇番真係抵到爛 如果今年先買 我諗祖記開2億都似

上年個個笑水魚

今年連阿狗都開緊一億買麥巴比

木仔又贏

我咪有份話馬達既，甚至係我挑起架添

事實上今時今日既馬達好難成為英超既頂級球員，冇乜可能，但拎黎輪換又完全冇問題，我都好欣賞佢，但踢法太單調，近年直頭冇埋k角位斬尾柱依下絕招

我同你睇法差唔多，不過馬達到近季尾時，有兩、三場係對方中堅死角位走入去埋門幾好j下

呢條片根本個heading 都錯左
擺明叫chances missing 2016-17

本身MATA已經係跌WATT先黎曼, 但佢D FK都救左曼好多次,
最慘佢D長炮唔夠急勁, 加埋前面又唔走位

成隊都唔撚走位呢個習慣 真係邊個黎到都死

你揾個球員一季俾30球助攻我睇下
做到既pogba下季應該世足top3

J到傻撚左

同埋Pogba季初防守態度
季中打果幾場大戰(轟，猁)
一有壓力就亂黎
都係佢俾人屌既原因

但防守季尾已經積極好多
起碼無再見佢企係隔離睇波
呢樣要keep住

打大戰就未有代表作 但無問題
其實唔好發波瘟已經無位屌
雖然今季對猁果個12碼柒到會俾人講一世

咁認真做咩

係佢習慣性跳既時候chok 起雙手
呢樣真係算教練隊友每次訓練提佢先有用

佢加識搶點入攝既前鋒真係好撚勁

Las Palmas have agreed a deal with Inter to take Gabriel Barbosa 'Gabigol' on loan for the next season
呢條友上季曼聯/國米二揀一

記憶中佢啲罰球直入成日都係對啲低級對手入

咁多球馬達既入波最深刻係對水晶宮，後備落黎一陣就入，仲要係遠射近柱，不過原來係省到人

其實唔明點解依家馬達得番短傳橫傳，以前又轉邊又帶到波又出到波，今時今日好似係好好技術但少走直線既連加特咁，簡單黎講就係好技術既工兵，又打得多位

但如果係要工兵我寧願要個硬淨啲而且死衝爛撞既仲好，佢既腳下功夫根本無處使用

夾12年條鋒線
果季朗隊仲有貨交
妹妹夾兩邊翼後上果下比波準撚到
都未計平時過人果幾下

仲有佢一心雄想搏表現
就會瘋狂甩波
係都唔肯交俾隔黎果個
對猁，轟幾場都失10幾次控球
仲要成日係自己後半場甩

其實季尾打番簡單波
有波就交 有機會先扭
已經好左好多

其實只要Keep得住季尾咁
根本無得屌

拉彭主場攻力好撚勁

謝斯係借定買？王子係咪留隊？

望望上場打皇馬 基迪拉同比真歷都搞唔掂
波都控唔到
妹妹起碼會得開一兩個

季尾真係有大將之風，對面見到依支黑棍都驚

中場調度上面 成隊曼冇一個有妹妹一半
一冇佢 成班鳩踢鳩斬
季初心雄博表演

feel到下季妹妹實出事

比真歷都ok
但真係比皇班中場比下去

買個防中逗住hehe同普巴就J撚死

h21其實幾好，但唔夠淡定，當年c16 pk摩迪歐聯其實都不落下風啦，甚至打少個之前曼聯都領先緊

月巴作防中

一線中球員 冇買佢係好事
差唔多位置 類型 thaigo>佢

卡神梗係勁啦 但佢要有跑狗幫佢 妹妹hehe卡神

hehe逗後既話可能要定少少 不過要浸出黎

妹妹啲lob pass

而家隊波打433都幾好 中場補一隻 前鋒補一隻 中堅補一 右翼可以補多隻
始終要發揮妹妹最大功能要打番3中場
打4231要佢同hehe分擔晒所有防務麻麻地

世界級 好少見黑鳩咁好視野
對上一個係耶耶
下一個係泰文利斯
佢去摩納哥好醒

好想J子成才
靚仔又有天賦
魔佬比下季前賽機會啦...
BTW,升埋我電話仔去打季前賽.
我年紀都唔細

買拜仁個山齊士

j子 不如p仔啦 p仔係西界踢得幾好 天份唔差過j子

J仔

2揀1 自己諗

本身諗住一有新球員加入就轉名
轉到而家都未轉到
你話萬一唔好彩Pxxxxx 黎既話
我就真係奶撻 .....

買攻中做乜 買防中掃波呀屌

ching冇睇波
山齊子打逗後 維度跑晒都唔work
條友波底差 叫佢衝撞 btb就勁
今年逗後最好既應該係華拉迪同weilg 唔知有冇打錯 多仔果個
打呢個位冇視野冇技術邊得
唔通好似痢咁搵隻新界牛打咩

本身覺得葡萄牙隻高美斯都有潛質打逗後 點知佢打小白個位又唔掂 打影帝個位又唔掂

j仔都叫靚仔
成個道友咁

早兩年 耶子果陣靚仔到仆街

佢只係唔適合留鬚姐

佢配呀朗會點

j仔態度衰 但樣黎講冇得豬

阿朗入球數冇變 但妹妹助攻多左囉

細路樣

迷J表示快快手走啦
係摩狗手下睇唔到有位置俾佢
去意甲/法甲重生啦

意甲啦 salah同古惑大盜幾撚勁

點解POGBA會叫妹妹

特西 想問下 白lin同占屎傾成點

佢同佢個妹好似樣

行路妹下妹下

因為佢無j

踢波係度妹波咁
妹下妹下

Adam Joseph‏已認證帳戶 @AdamJosephSport 13 小時13 小時前
更多
Manchester United posted an operating income of $288 (£224) million. That's more than Arsenal, Chelsea, Spurs and Liverpool combined.

拎去扔賤種啦

自己睇

金魚曼

Adam Joseph‏已認證帳戶 @AdamJosephSport 13 小時13 小時前
更多
Manchester United also posted record revenues of £594 million, £58 million more than Barcelona and Real Madrid. Streets ahead commercially

白lin唔知

james傾緊
雙方開價差太遠

早幾個post月台仔話係安76擺得佢唔岩 如果拜仁係平放佢既話 山齊士咁爛打可能會幾岩我地用下

P仔喺西甲榜尾都叫做到嘢 有正選仲入過幾球 J仔

依隊曼打433完全唔夠鋭，而且會暴露後防企位比較差既弱點，岩岩果季打451就穩到條後防，但進攻就再西啲

Squawka Football‏已認證帳戶
@Squawka

Most LaLiga take-ons completed this season:

Neymar (168)
Lionel Messi (126)
Iker Muniain (81)
Dani Ceballos (79)
Andreas Pereira (75)

Jese借嫁，prince唔清楚，不過應該都冇隊想要

妹妹踢10號幾廢下太前
條友最勁係中場妹完一輪再放波
不過英超太快佢妹唔到

王子好似幾勁喎，有入波

態度問題，麻煩友

How about Morata?

j子去西甲可能仲勁

去邊都唔掂啦，睇隊友唔起死去

j仔賣啦，年紀都唔細，收返黎坐後備對佢先殘忍，喺出面踢得掂嘅話咪一億買返佢返黎囉

你都唔細啦 坐係後備真係哂左你

咪係，留係曼完全大材小用

依家個市咁瘋狂
人地見你有錢 隊隊獅子開大口
是但一件就40-50m
但個個位都幾個選擇 慢慢傾啦
除左Fabinho 一定要買

以lin嘅實力完全可以去巴塞接美斯班

到底要點做先可以係曼區神憎鬼厭

真

應該去皇取代丙朗啦

咪fake人啦

如果無呢到個會員
個球員應該無咁多人反

其實皇唔係冇報過價，但係木仔開價高實在太高，皇完全買唔起

以前有諗過佢係真心鍾意個球員
我承認我太天真

見到咁多人因為我而反，其實幾爽

痴線我衫都印埋仲唔係真心中意咩

接班?!直情踢走美欺做疱新icon喇

有冇諗過木仔係驚你過到去既生命安全

60m euro bid rejected
預計會再bid

我諗最後賤種平少少放比其他隊都唔會放比獌

我覺得75m euro差唔多

佢開78m 鎊
咁DDG我地開2億囉

p仔有火架 j仔連火都冇

fabinho ？

係能量王佢好似係正選+核心
但始終都係要降班

U印shaw

蔗渣味道要求燒鵝價錢
梗係貴

心態兩個差好多
收p仔番黎好過啦

借lin 上位

shaw咁靚仔好難唔印

又系u

據西班牙《馬卡報》報導，在引進迪基亞的問題上，皇馬這一次希望能盡快得出結論。2015年，迪基亞的轉會問題一直拖到了8月31日晚上12點，結果因為手續問題，轉會告吹。2016年，皇馬沒有動作，2017年夏，皇馬不想歷史再重覆。

按照《馬卡報》的說法，皇馬和曼聯的高層在歐冠盃決賽之前，就已經在轉會的大問題上基本達成了一致，現在需要的是完成正式的轉會。而迪基亞和皇馬都希望事情在本週內就得到解決，他們都不想拖下去了。據悉迪基亞的轉會費將達到7500萬歐元，這也是曼聯要求的價格。

不過在引進迪基亞的問題上也存在爭議，3、4月份的時候人們認為引進迪基亞，對拿華斯施壓是一個好主意，因為當時拿華斯表現不佳，但哥斯達黎加門將在賽季最後階段表現出色，令這一操作添上了不理性的色彩。此外，據《馬卡報》報導，最近一段時間，皇馬更衣室對拿華斯十分支持，隊長拉莫斯和教練施丹都曾對佩雷斯表示，皇馬不需要引進迪基亞。

另外，《世界體育報》則表示，對皇馬來說，引進迪基亞在高層內部意見也不一致。在這樣的情況下，擱置迪基亞，引進基安盧基當拿隆馬或許會是另外一個比較好的選項。

18歲的AC米蘭門將合約1年後到期，但他拒絕與球會續約，AC米蘭認為在這背後可能是皇馬在搞怪。基安盧基當拿隆馬只要再堅持一年，就能自由走人，而皇馬屆時引進他不需要花錢。（沙治奧）

皇馬越黎越乞衣

後備都78M 支持ddg無2億唔撚賣

曼聯今夏的收購還沒有取得什麼進展，但是有的人離隊已經基本定下來了，比如說贊奴沙。這位在莫耶斯麾下爆紅的天才，隕落速度令人吃驚。無論是雲高爾，還是摩連奴都看不上他，今夏贊奴沙的離隊已成定局了。

剛剛過去的這個賽季，曼聯將贊奴沙租借至新特蘭曆練，回到了自己的伯樂莫耶斯的麾下，贊奴沙也未能迎來爆發。他總計代表新特蘭出戰了25場英超聯賽，0入球，只有3次助攻。新特蘭也最終降班。

來自ESPN的消息稱，摩連奴對贊奴沙的離隊持開放態度。租借新特蘭期間，贊奴沙的表現也沒有打動摩連奴。只要有球隊願意拿出800萬鎊，摩連奴就願意在今夏放贊奴沙離隊。

儘管當年出道時一鳴驚人，一度被視為傑斯的接班人，但是近年贊奴沙進步緩慢。競技層面之外，他的訓練態度似乎也讓雲高爾和摩連奴兩任曼聯教練都感到不滿意。根據《太陽報》的報導，贊奴沙如今和曼聯只剩下一年的合約了，曼聯顯然不願意和他續約，因此希望今夏低價甩賣掉他。

回想起黑木篇J文
btw, 條友自甘墮落唔抵可憐。踢得半季多啲好波就學壞當自己球星，福仔兩季好波仲控制飲食同加操，高下立見。

當拿實過鉏記la
保方都係淨返一年約

咪叫春啦
快快手返去搞掂佢啦

一直都係乞衣啦班賤種

新c朗賣800萬鎊

一齊集氣買達仔

俾黑木撚屌J過都唔洗要架啦

其實佢地搞DDG 同當年巴塞搞法比一樣
都係食屎OR飯
根本對邊個都唔好
睇死引爆佢炸彈

j仔跟錯師父係咁上下

講真啦
識波既
一定係會丁J仔
阿SIR講過
佢教練生涯中遇到兩個一見到就想簽佢落黎既青訓
一個係GIGGS 一個係J仔

阿SIR既皇朝可以話由GIGGS開始
想唔到既係
係佢最後一年
會見到J仔 世事就係咁奇妙

想當年三冠皇後
幾多油王想簽GIGGS
但阿SIR講過 佢可以賣B7 可以賣堅尼 可以賣STAM 可以賣黑雙殺
但GIGGS 一億都唔會賣 無價

呢個就係GIGGS 既價值
而J仔就係有呢個價值

佢地呢類球員
係真正既為足球而生既人
真正既人波合一
佢唔係快 但你就搶唔到佢個波
你明知佢想過你 但就係被佢FAKE左係度

18帥既朗尼霸氣迫人 步大力雄 但技術始終一般
18帥既施朗靈氣迫人 技巧花俏 但帶波傳波節奏下剩

諗下J仔經過今年同明年暑假操練大隻多十公斤
諗下都射啦

黑木碌鳩太臭，J完會變廢

大隻左十公斤幾年, 再大隻多十公斤就變肥仔啦

J過既都收皮

今屆新特蘭除左迪科爾之外根本全部人數據都差啦

贊仔有啲個人突破算係咁，但閲讀球賽能力仲係爭緊啲咁，球技唔覺有乜進步，反而大隻左個人好似仲慢左

佢最大問題真係當自己好鬼勁
同埋好多曼聯ON9仔(包括新仔OR球迷)都有個問題
成日諗住成為/有 第二個C7

J仔條ON9仔 扭得個一年英超 第二季就走去學C7個隻踢法
真心ON99食BEN州
C7都WTF三四年 上中下三路俾人撚過晒 又有基羅斯 費SIR做指導
先成形

J仔呢D ON9 好地地既扭波做波唔去踢好本份
係要去下下射波 一著左 11號波衫
係前場未見過佢知自己隊友係邊
唔死就怪

當然 佢都好唔好彩 佢個年係跟椰子個PK

v92同多蒙特都不屑嘅年青球員，前途好極有限

佢有撚閲讀球賽咩

馬卡報

最唔好彩應該係比你J過

屌晒你地老母
你夠膽就以你條撚發誓
當年J仔爆出黎你自己係無J過既

J埋你老母

第二年開始得返cut入自己射呢招又唔勤力練波，無論曼聯、多蒙特定國家隊嘅教練同隊友都屌佢，真係毫無大志

冇j過 廢過當年sterling

咪撚on9啦

無J過
個時已經覺我佢踢落已經係鳩下鳩下 又毒
係-6入左幾球

我果排只迷kagawa 一向唔會j曼聯爆出黎既新仔

唔陣未迷爆？

真係冇J過 😂

kagawa
莫狗死全家啦

靴隊
朗隊可食屎

雲鳩爾識用開始先迷

鬼叫成篇J仔潮文出至你手咩

儘管可能成為競爭對手，曼聯前鋒魯殊福德仍然認為莫拉達是球隊應該引進的球員。

此前曼聯報價莫拉達5240萬英鎊被拒絕，皇馬要求接近7800萬英鎊的轉會費。

莫拉達上賽季各項賽事僅僅首發出場19場比賽，但是一共打入了20粒進球。在前不久結束的皇馬和祖雲達斯的歐聯決賽中，莫拉達替補登場。魯殊福德認為莫拉達就是那種球隊需要去追逐的球星。

“在豪門球隊你就打算吸引頂級球星，這是我們想做的。”魯殊福德告訴天空體育。

“我們的最終目標是贏得冠軍，無論是誰只要他能幫助俱樂部實現目標，他們就是我們想引進的球員。如果你想要成功，良性競爭是很有意義的。”

魯殊福德是在英格蘭與蘇格蘭的世界盃預選賽賽前，接受的天空體育採訪，他認為和最頂尖的球員一起踢球提高了他自己的比賽水準。

“(伊巴謙莫域和朗尼)他們思考問題的方式，他們對待比賽的態度是我從他們身上學到的最重要的東西。”

“我認為和那些頂尖遠動員做隊友，不管他們未來五年還在不在這支俱樂部或者他們可以在這裏待多長時間，你最好一直不停地像他們學習。”

踢左半季好波就著11號 個心雄哂 係新特蘭睇佢踢都係hea防守散步

福仔個心態真係唔錯

呢個真, v92都唔用真係冇仇報

vantasy new wind係點

點睇v92用廢lin

屌 我記得我蒙嘉惠慶起走去寫j文 都係因為見到左邊張圖

真係賣左DDG的話冇機用清新打一年搶當拿奴馬

78m 就快啲出啦屌
人地買LKK都係呢個價

bebe 返鷹超🙈

第一見以為講BALE
電話佬單野J到眼蒙

點解我都係

我就係無J過入黎屌佢，之後比你地屌到開哂花

如果係真，褔仔呢個心態真係好勁

佢爆出個季講真都唔算特別好
有時都係鳩下鳩下cool住個波唔識傳

人地去祖好過啦

Yes 真係可能做第二個c朗 好想佢破到朗隊紀錄
但邊有可能 朗隊真係太尾機

多個人黎佢仲多野學啦，廢老唔知傷到幾時，搵定新師傅

Nani紅果年
卡神都係30頭 （月巴而家咁多下大）
做晒playmaker面對蝗迫搶
左右腳first touch 閃身護波 長短傳樣樣有

On9先笑佢卡膠 咩一迫就甩

Morata 78m
Lukaku 90m
Belotti 87m release clause
Griezmann 89m release clause
買個前鋒都咁難
瘋了，都已經瘋了。

呢星期仲未有一單簽得成既，真係唔洗7月齊人開操

專用青訓嘅v92又用lin,死都唔用青訓嘅摩佬都用lin,希望反lin黨好好反省下

J仔對v92黎講太risk

mk做到呀

踢法咁悶搵個傻鳩仆下街做下on9野娛下賓姐

J仔打返左翼鋒會唔會有得救

最初出黎俾下直線，係危險地帶先試下過人其實幾好

但對米堡果場波真係見證住佢天才變庸才，瘋狂自己去自己射，死都唔傳波

睇J片仲有得救,起碼好過LIN

我CM子 用 CM子自已條撚發誓
當年J仔爆出黎 我自己係無J過

其實到而家都唔明點解上季V92季初兩場用J仔打正選
打攻中 對Av仲有波入 打得叫唔錯
轉個頭就借去多仔

咁果兩場俾佢踢黎做咩

v92仲教緊個時
我屌左呢單野好幾次了

J仔去意甲
可能好似soso, 拿積，salah 果d咁
打得起

曾經我有諗過佢去ac
應該最岩佢
但係而家有錢左未必諗佢
諗唔到第二隊意甲岩佢
而家想佢去法甲

唔覺條j片有咩好j
身位完全零, 帶波仆下仆下咁
技術又唔係話非常好

里昂

尼斯,摩納哥

摩哥先唔受佢玩

叫lin去摩納哥啦

Griezmann: I want to play with Lacazette next year
又少一個

Monaco may sell Kylian Mbappe Lotin to Arsenal if they are willing to pay £20m more

Both to mu la diu

個年十七歲JAR

Lin

好慘
我一定無屌你
我都唔會主動屌人

佢上季係入23球，32助攻

馬體大贏家

Manchester City included Nolito into the signing of Aubameyang
又話美羊羊去曼

都話多女迷lin🤤

又第二個C7
有你呢句夠件福頭死十世
都係個句
佢踢法咁單一
下季九成PK

屌會唔會妹妹同馬仔都去下體一家團聚？

完全唔望隊友會有得救?

J片都冇得救不如摺撚埋佢啦

反木狗了

CM仔你當年係度咩
叫咩名

咪搞

想問j仔定lin勁啲

無架啦 佢錯過左個兩年
無晒出道個時既過人技術

MK?

Hector Bellerin's sister moved her home to Spain.

兩個定位唔太相同
lin似工兵型多d j仔就要上腳帶波
如果從對隊波貢獻黎講, 廢lin都好過j仔

廢lin 係輪換球員
當年星仔咁

當然星仔勁過 廢lin好多倍

聽講要回家

莫耶斯年代既楊格

咪係呢個名囉 我同你係高登已識嫁喎

J仔都講緊四五年前喎

男人黎架喎呢個
係留長左頭髮咋

我發覺迷lin黨有好多funson

mon左陣妓
比爾連岩岩續左六年約
疤夠膽出40m
Btw呢個好野黎

好似真係返疤

阿狗就專幫疤育成球員
我地就專幫皇狗練球員

呢個真

果時已經係到啦 大佬

兩個買晒返黎咪得

修仔就專賣球員俾痢狗

AGGER
40M直情平價 如果買到

德甲就全體供養拜超

唔記得LU咁
好似V92似注意到你咁

今年買拿卡,下年買電話佬

佢叫曼聯買lacazette

Manchester United have made a remarkable advance in recent days to sign Fabinho. [Marca via @Sport_Witness] #MUFC

Pierre Emerick Aubameyang has agreed a four year deal with PSG. He will earn €14 million per year. [BILD]

Anyone can help me

what

How see the girl send me a selfie as per my request

我係小薯仔 唔記得無乜所謂啦

Btw ching覺唔覺近年好多球員想轉會就會話我曼想要佢
搞到個市d價癲撚左

屎忽鬼 快d出文j lin 啦 屌

you have chance
go ahead

PTGF

迷lin柒d定迷J柒d

全世界加盟

其實都唔係近年, 抬價聯呢個名有好耐

其實德甲好ON9
拜仁歐聯成績好個年
就係 同BVB鬥得最勁個兩年
一到瓜迪奧拉去左 出埋D死人 NOW OR NEVER 拆左BVB條骨
德甲無人夠佢玩
佢出到歐聯連鬥心都無埋
XDD

不嬲曼都係抬價部啦...

而家唔係多左隊Leipzig同佢死過咩
紅牛無限金錢喎

廢LIN有咩值得我為佢出文
你講出黎
唔通J佢夠廢啊

Should me flirt ha she at this time

迷lin啦下話

死條毛咩
佢德甲仲帶出十幾個身位

木仔今年注定大嬴家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

煩撚夠未
條女比哂signal都唔識上

米希達恩 2015-16球季總助功數32球

當年me帶頭笑黑木明燈

身在異地點上

打和啦

當初對lin期望大過Januzaj，記得果陣季前賽lin入左好似4球
之後就比人借走左，點知都係兩舊屎

其實溝女最緊要係膽大心細
放膽D
錫落去 大男人D 有主見D MAN D
無十成都有九成WIN

利申 以前EXs 到宜家老婆都係D 囡追我 問係唔係一齊

季中啲人仲話J>L,下季要清L留J,宜家已經平起平坐

lin 個問題係個兩年都係季初大傷到季尾

好似同食到咩cup嘅女冇乜關係

食屎啦咁
唔好溝呢D囡
九成冒事

你無份J屌你

果陣係咪係白禮頓大四喜，後尾就大傷

1001

莫拉達吹奏區

1002

Courage

我愛連加特

暫時下星期既慈善賽陣容：

All Stars
Luís Figo
Roberto Carlos
Robert Pires
Deco
David Trezeguet
Christian karemb’o
Dwight Yorke
Mitchell Salgado
Maxwell
Jens Lehmann
Francesco Toldo
Nuno Gomes
Gaizka Mendieta
Ivan Cordoba
Predrag Mijatovic

United Stars
Dimitar Berbatov
Ryan Giggs
Paul Scholes
Gary Neville
Nemanja Vidic
Rio Ferdinand
Patrice Evra
Edwin van der sar
Robbie Keane
Hristo Stoichkov
Krasimir Balakov
Stilian Petrov
Martin Petrov

約基去左對面🤔

幾號幾點踢

又有得睇史長老

羅比堅尼同約基調啦

roy 定 robbie?

o shit原來認錯人

hi

rubbish

做乜牙

咩topic

5g

1001呀

1

雖然我都唔識保加利亞文，但翻譯睇應該係Robbie唔係Roy
你當係貝碧朋友隊